坤哥演唱會好正(連登仔真係好能柒)。

今日去咗睇坤歌，坐無虛席。之前班傻9仲話無人會睇，點知依家爆到七彩。

坤哥處子紅館show真係好正，氣氛好好，希望連登仔繼續燈。

唔能係？

無人駁到？

偽毒係欣賞偽毒嘅

系 禾巧中2距 距巧囹囝 油大隻